★海關首破「超級盜版」遊戲機 一千蚊集齊街霸孖寶五千經典遊戲

海關版權及商標調查科第一隊進行反盜版執法行動，打擊透過網上平台售賣自家品牌遊戲機套裝，行動中檢獲12部家用遊戲機套裝，每部售價約1,000港元，每個套裝中預載有超過5,000隻懷疑侵權遊戲，拘捕兩名男子。今次是海關首次檢獲有店舖用自家品牌遊戲機安裝盜版遊戲。

半年前，海關接獲市民舉報指，有賣家出售自家品牌的遊戲機套裝，遊戲機中載有大量懷疑侵權遊遊戲，主打八、九十年代懷舊遊戲以吸引顧客於網上訂購。海關經調查後，發現該名賣家於深水埗一間商場經營實體店舖。海關今日搜查該店舖，於店舖中檢獲12部自家品牌家用遊戲機，市值約1萬2千元，行動中以涉嫌銷售或為售賣用途而管有侵犯版權物品罪名，拘捕兩名本地男子，分別為35歲店主及23歲的售貨員，案件仍在調查中。根據資料，有關遊戲機安裝了三國志、孖寶兄弟、街頭霸王等經典遊戲。

IT need Free

月光寶盒？

網上大把免費模擬器

淘寶大把

係咪上次個post

80年代Game好多版權已失效

任天堂早排好似話 十字掣版權已經失效

有被告，冇原告？

半年前，海關接獲市民舉報

200%對面黃金 game 佬報串

how about this

【神魔之塔】科大兩兄弟靠手遊發達 6,660萬買天賦海灣

「80後」曾建中及曾建豪於2006年畢業於科大，兩兄弟開設的Madhead公司，2013年推出被指抄襲日本同類遊戲轉珠遊戲的《神魔之塔》

咪ff 咁多la 人地講一句唔同畫面，設定已經過到骨，唔係100% 一樣都告唔入

福仁邊間? 邊看更果間?